覺唔覺健身操到咁乾身，真係好on9 ？

著左衫就瘦到好似排骨咁
完全一啲威嚇嘅作用都冇

操到太大隻

操到潘師傅咁？

圖都無張

我練大隻係為咗健心 你真係好膚淺

無圖

健身有唔同操法，for 唔同身形

真男人應該練力威果隻

唔鐘意你可以唔著

呢啲出到街真係兇到人

嘈交要自貼身材

貼左再講啦

咁你味夏天著雞翼袖囉

排骨朗

樓主以為呢啲唔係乾身
以為好瘦乾淨淨就係乾身

死毒撚身形

人哋溝到女 做model又同你講咩

Juice to the gills